大陸撕紙狗在台灣被捉！

[url][/url]

笑了

支持台警 嚴正執法

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

好重要好重要 唔該幫手推

台警

恭喜曬喎

我真係恭喜你啊
連立委都得罪埋
今生都唔洗旨意再玷污自由中國

中山大學學生會和解咗撤告喎

重有咩國家唔bully 中國

台灣而家民進黨渣旗
聽日929台灣巴打真係要好好賀佢老母

北韓？

俄仔
係中國又食又拎點會bully 中國

八國聯軍割地割得最大份係俄仔
美國一粒鼻屎都無拎走

所以話強國人真係on99

和佢老母解咩屌 垃撚圾到

俾人食到啪啪聲都重要同人稱兄道弟，都唔知on9定點

台灣報導都會寫中國口音，好正

不過其實直接寫佢地係操普通話男女仲好啦
分清楚國語同普通話個分別啊

根本唔止係口音問題
佢地有啲字讀法都唔同，兩種語言黎

好戇鳩
佢地痴支持中國就話係言論自由啫
而家佢地撕即係損害緊大家嘅言論自由喎
你告鳩佢佢下次就淆喇中國人，而家和解即係話比中國人知你好恰，下次咪會仲激烈囉

港仔應私了，出動茄汁，應付支那人攻擊

抵撚死
佢估臺灣係大陸咩 人哋臺灣係有法治

咁撚冇用

真係恭喜你

咁叫bully
支那人係人地國家搞事
係支那bully世界

支那口音好易分

支持警察